# Описание сервиса КотАнализа

Система Котанализ представляет из себя систему распознавания речи в виде
микросервисной архитектуры. 

### Backend
Сервер для загрузки файлов, взаимодейстия с базой данных и файловой системой

### filestorage
Хранилище файлов для сохранения аудиозаписей

### models-*
Микросервисы для распознавания речи

## Установка модулей
В каждый модуль предполагается использовать как rest сервисы, запускаемые
в собственном вирутальном окружении. Список зависимостей сервиса описан в
файле requirements.txt

Для установки сервиса виртуальных окружений нужно использовать:
        
    python3 -m pip install --user virtualenv

Создание вирутального окружения

    python3 -m venv env

Активация виртуального окружения

    source env/bin/activate

Деактивация виртуального окружения

    deactivate

Установка из файла зависимостей

    pip install -r requirements.txt

Создание файлов зависимосетй из вирутального оркужения

    pip freeze